【急】有冇人識佢地，啱啱比狗咬到

出唔到黎，直播睇到，有冇人識佢地or聽到佢地爆自己名
有其他義士比人拉嘅po埋落去

推10次
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

屌佢老母魔警又捉靚女

推上去啦屌

唔識嘅都幫手share

係唔係示威現場，有無蒙面。

係唔係示威現場？有無蒙面？

出唔到去，直播睇到

靚女
仆佢個街

有用post
推上熱門

推啦
係咪義士比人拉左就唔重要吖
幫幫手

幫手啦

有用po
盲撚曬咩，幫幫手

推啊..條女咁靚實出事

佢地俾狗咬果陣，好擔心反蒙面法

推阿！

我理撚得條女靚唔靚
總之一個都唔可以出事

push

幫推

唔該幫手認人

幫推上熱門
大家認人啊

屌Now有無得調返轉睇 頭先有一個睇唔清楚 好似識

pish

Push

認人呀

又捉靚女

認人幫手

做乜今日咁多人失手

屌救人！！！！！！！

推呀呀

推呀屌

屌 捉親都靚女 成班強姦犯

專捉女仔

P牌推啊 屌你老母黑警又捉女

要交數都唔使咁架，係了小販管理去左邊？？

第2張圖個絲打係咪露膊？
記得晏晝有見過有絲打都係露搏但冇戴口罩
搵過蘋果app 立場ig
但我搵唔番

tui

仆街 真係專揀靚女黎捉

推 唔識

咁多靚女既 仆街死黑警專捉靚女

真係要救人 推！

救

推 spread

推上熱門

咪比D手足出事

出去發夢都著到咁撚樣 係咪戇撚鳩？俾啲安全意識

推

捉親都靚女，梁禮仲之心，路人皆知。

架車去邊間狗屋？

DLLM 短褲路人都拉

屌班死狗公
咪比佢地得手

靚女又著熱褲

搵人cap埋其他比人拉嘅義士黎，容易D認

圖1我朋友
聯絡左星火
但未搵到佢個人

仲有頭先係九龍塘單丁被捉嘅手足

幫推

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

椎

連登要開始成熟啦！！！！

聽日一撚定要夜晚18區開花

圖1 女仔
大家放心 已經報左星火

搵到？

咁靚
入到去仲有得剩嘅

推啊

快啲救靚女

多謝

有冇手足知佢地係邊個警署？？

認人！！

好撚正
班狗肯定塔番去姦

唔好搞靚女，靚女留俾我

認人

因為短褲?

有冇人認到人?